落街買飯食有咩健康又抵屌選擇？

除左大快活雞胸紅米飯
雖然健康可以加配菜又多蛋白質
但成日食都唔係辦法

有時諗唔到就去食m記
板雞包走醬 粟米 zero可樂+豬柳蛋走牛油同芝士

雞胸白米飯

板雞包走醬 粟米 zero可樂+豬柳蛋走牛油同芝士

3餸飯，凈係要菜蒸水蛋之類

大快活雞胸飯

美極肥婆

魚蛋米+油菜(走蠔油)

食麈

牛肚米
牛筋米
魚蛋牛丸米
瘦叉飯
切雞飯
海南雞飯
扒飯（走汁）
車仔麵 （牛肚，豬紅，魷魚）
7仔 （照燒雞三文治，加支特濃豆腐）

樹葉

八方雲集啲水餃 健康 但唔夠蛋白質 飲豆漿

唔飲無糖可樂直接傳熱檸茶

反你老母

吉野家啊？

通常呢啲飯連條菜都無

水餃用好多肥豬肉整

有時會飲熱檸水 zero當過吓口癮

大快活雞胸紅米飯

雲呑米
凱旋雞肉卷 (我會食埋汁)
老麥雞扒沙律
雞扒烏冬
切雞瀨/飯
蒸雞飯

乾炒牛河